豆腐花大戰

荃灣路德圍 幾時變免費

Cls

wft
發生咩事。

2蚊 遲d會唔會限量免費

真係搞手打個和

留名睇免費

咁邊間開先？

岩岩經過，見條人龍長到呢⋯⋯

右邊個間好慘，先搞左兩，三日優惠就被人反打

中國人做生意

排隊既人好cheap囉,貪小便宜....

傻先會排隊